一個P牌仔既飛機Post

P牌仔開Post預左比人屌

自我介紹先：
加入連登無耐，以前亦好少上連登加政治冷感。
直至到近來連場發夢同開埋連登Ac都係好短時間事情，直到依家仲覺得成件事好似夢咁。

政治既野我唔太識亦唔敢發表太多意見，只知道作為一個香港人需要發聲。
由發夢初期五大訴求不撤不散既理念我係非常Buy到依家都係。

但係

直至後期個幾場就開始急轉曬風，舖天蓋地既只係警民衝突，仇警言論，內部捉鬼，武裝升級；
開始無乜人提五大訴求Post

坦白講我呢個本身政治冷感既人都肯企出黎，全因比人拉左既個班學生，佢地代替左我呢個被社會磨蝕得七七八八既大人發聲，我實在好悔愧。

亦老實講21/7後如果再係咁無焦點咁搞落去，我諗我唔會再參與之後既運動同上連登。
皆因道不同不相為謀。

我唯一睇到既現時情況係失焦,同埋比人拉左班學生開始無人提及我覺得好無奈。

心水清既人會明我講乜，唔明既即管屌我港豬

Sorry我講野1999

21出黎就會講返5大訴求 放心

多謝兩位
我只願五大訴求能得到回應同放番班學生
本人無用 上唔到前去打頭排代替佢地

由簡做起 由自己地區做起 踢走送中人

大家仲記唔記得 仲有三個月就區選？

其實時間過得好撚快 話咁快就一個半月 跟住又好快咁過
好快d人又唔記得區選唔投得保皇黨

區選為民主既第一步 自已區自已救！

所以 我係度成立地區文宣 support街站朋友
提算每區政治度！

———————————————————
入左group 歡迎就地區議題自由討論
歡迎任何有心人pm admin入working group負責出圖